日本將要隔離所有中國及韓國遊客

只開放成田及關西空港, 未知包唔包香港.

隔離?邊有咁多位?

咁搞不如封關唔係仲好咩

講左唔批visa俾支那同韓國

快啲封香港

封關啦
咁我張機票先有得refund

封埋成田關西啦 仲漏窿

已禁香港免簽

封埋Hk

香港幾時封日本

屌 酒店退唔到了

同台灣一樣，即係叫你唔好黎
邊有人會專登去隔離

遲好過冇
希望3月有改善

封香港澳門, 但應該冇封台灣

取消香港, 澳門, 韓國免簽待遇, 真係冇得去日本睇櫻花, D港女肯出嚟暴動未?

Bno又贏

日本正討論禁止港澳免簽證安排，中韓旅客入境須隔離14日。

日本《讀賣新聞》、《産經新聞》報道，為防止新型冠狀病毒傳播，日本計劃暫停港澳免簽。中國及韓國旅客入境後須於指定地點進行強制隔離14日，並停止發出簽證給中國及韓國人，表示不希望中國及韓國遊客到訪日本。航空方面，來自中、韓的航班，只可於成田和關西國際機場降落。預計相關措施將於今晚再公佈。

wow

本身係日本既人洗唔洗隔黎？

問得好